[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1245)

.

fast

誤中

n連助攻

想起身收錢 點買

上盤全格食

如果咁都開唔到上盤 聽日去cut account

要CUT了 黃俊買了

1場LOL都贏唔到

垃圾

同我玩就贏到

拿蛇係咪刪左青爐

你預輸半啦

聖保羅2.5b 點睇

有你lol黃俊係到 真係難嬴到

hi

Allin

Hi

頭先日本-1 6.6倍

係咪要屌你老母

岩岩係隻街場上路雷 我超發揮

😒😒😒

月巴 見字快上水 有急事！

屌你老母

JM9

無 想打個招呼

難嬴到

買聖保羅好似幾好 維多利亞已經無野爭 聖保羅贏波做2佬

難姐 唔係無機會既

無我carry點贏

屌你老母 JER俊仔

但傻俊要左

CLS 你同月巴玩完就明

見佢青爐唔見左

難嬴過巴塞反CUP巴黎

月巴是咪銅牌仔

一個打9個 連埋隊友

佢告別清爐

牌都無

月巴冇RANK

屌 我打RANK好勁

有冇人答我

牌都無阿

屌你偷睇 我S1開始玩

我用左870元潮撐傻俊呀

留低個id 轉頭玩
有唔同ac

加我啦
zdarkness

有加你阿...不過有D累

唔駛偷睇都知啦

抖陣先玩

白金

我覺得我玩JG幾勁

Lv33 MrThreshz
Ｓ３階級 黃金
Ｓ４階級 黃金
Ｓ５階級 黃金
Ｓ６階級 黃金
Ｓ７階級 白銀
Ｓ８階級 未參與積分

未參與積分

屌 好撚廢

S6 黃金 S7 白銀 S8=??

S8 青銅
S9

仲有一場..唔敢打...

個撚個唔係鑽就白金...

5識打

點解好似無咩下盤手足

fs

日清

維多利亞不斷升水

你想我開金牌ac 定銀牌ac 陪你玩

發現有位手足銀5仲廢過我

冇撚左一球盤....仲屌唔屌好

NG炸

邊位呀

Ng 咪ng lo
我等條女玩完場aram 就同你地玩

唔G邊個黎

有無人玩...-2

其他手足呢 無人玩?

等埋啦
條女就完啦

一齊玩囉叫佢

佢係我屋企

fs有買下盤
睇唔到

LOL -1 有計辣椒

John okay?

狀元才SKIP得
大熱門

純文字
冇出飛
或者未係最後答案

比id

只限鑽石以上

加我 MrThreshz

金

MrThreshz

應該要大師先贏到

仲唔加我?

變咗lol post

無波賭玩住先姐

你入唔入架

菁英都嬴唔到

要頭10 carry

入

Can i tg my username?

上面mrxxxxx咪佢username
你加佢

黃俊上電視好撚戇鳩

Added

狗會做乜撚嘢食我錢

邊到食你錢？

4000-500+1100
4600岩數喎

你想講4000+1110 應該要有5110？
如果係咁 馬會執能左啦

我真係笑左

笑4

係喎，啱啱訓醒on9 左
Sorry

我仲on99幫佢計埋

算你啦 下次再係咁就叫黃俊打7你

Hi on9

黃俊係電視

老巫去狗會考騎豬ok?

最後300 輸埋唔再買波

利申 連輸8條飛

冇彈藥啦... 留幾百聽晚買馬

好廢啊 lol黃俊 要12殺先carry到佢

要主盤了

Goalllllllllllllllllll!!!!!!!!!!!!!!!!!!
巴西3-0！

你岩先唔係話客盤？

Oddset主勝跌到1.22
主勝應該不成問題
輸半博全

要左客
jump

呢啲場合最岩屌條半場2:0波膽

其實你想晒你有4千幾蚊？

定係事後飛？

唔好咁對我啦

7+ 和主 客主 主客了

你用 雷葛爾 獲得了 S

辣殺 場場要我carry

你乜水

椒仔咁爽既，番vingo 番到又屌波又lol

今日唔洗返牙

你住東涌？，vingo 番全職係咪都係計時薪？

跟左客盤 等針

維多利亞盤+2.5細+波膽0-0/1-1最後召集

預定截止投注時間:13/06 08:30 最乜後召集

想跳船

補少少半大了

客盤飛 8折出售

如果盤咪可以買埋主囉
不過你讓客

嗰5條預左jump
同俊仔對賭頭3注都會針

召集定準備訓到聽日10:30睇賽果

最後書包全針

維多利亞盤❌
2.5s❌
0-0❌
1-1❌

有無人用緊中國台
係咪仲係好撚慢

笑咗

3-0

3:2

和主 客主各10$了

會針

東京綠茵1-0

海床12m

日清偶像

日本4:1！ 越位

明天的狀元才

半大全大主+1各10蚊婆仔注

主+1 ?

出太陽了

聖保羅[-1/-1.5]

日清2.5s

3:2same road

仲有5個鐘
幾點結算？

黃俊星星書包要左咩

黃俊上盤 書包下盤 唔識買了

聖保羅完場未？

8點半先結算，可以等埋尾盤先買不用急

有無手足未訓？

係咁落 2倍落到1.89 蝕晒

屌！黃俊去番下盤la

-1

幾點結算

Hi你個頭 訓啦撚樣強

差唔多訓了

潘 跑馬地去5去馬？

St paul大

去

信潘 一蚊不買傻俊

旁證出黎攪局

想埋下盤

咁我上盤係咪穩了？

讓和手足表示同情

要上盤了
訓醒等馬會cashed

點解要讓和？ 睇盤？

睇近況

聖保羅盤
2:0

唔似2：0
要開大

讓球半都係得1.87

一球半

尋日講左
唔早買會降到低水1/1.5

一早買就比三大高手聯手ko我半和

好大壓力
呢場係咪最好避

半大全大 allin

回左少少 1.91

等多陣啦
情況有D似山度屎

我都覺 不安

贏日本啲錢推落主盤到

比我blocked個啲報假分9今日就睇少左個熱門post了

1.96 喇wor依家

3點幾個陣買嘅

美巴係咪好耐冇出水？

幾個鐘前出左

好耐冇見過佢

佢買咩

大波日本

讓1/1.5好驚輸半

輸全機會大

轉番

主了

All in主

主勝咁多人買 外圍客落飛

主勝世界大船

主W係咪回左
之前睇好似1.33
而家1.37

試下回返上2倍

之前山度士,白蘭恩,洛辛堡個陣係點

Mon通宵發現成晚都偏開主咁
但係世界大船

山度士個盤走法唔係咁

聖保羅
停賽：／
上陣成疑：菲臘比艾拉隆拿（腳）
受傷／缺陣：莫拉圖（小腿）、比倫拿蘇沙（小腿）、洛迪高卡爾奧（腳）、干沙路卡尼路（狀態）、基斯甸古華（國際賽）
咁多受傷／缺陣，可能冇咁正氣

之前上海上港夠話武磊缺陣 行得走得

世界大船

客100%

睇forza 秘密隊仲多人傷停

主隊得3件出唔到

巴打咩app?

黃俊打世界大船

小勝啦

半大算

半大

點解大家會覺得開大波..

你覺得細嗎

半大 客主 主客

似上半1-0
完場1-0

上兩次半場00

總合咁多意見
得主W屌得過 1.37

半場2-0
全場4-0

提提大家黃俊都係上盤

屌， 變左一球球半盤

維多利亞盤
2.5細
波膽0-0/1-1

第一次召集

燈閪

8:30 2:1/2；2。 上車請跟

燈閪s

波膽 21 31 32

有冇水， 琴晚昏迷左冇買日本波 開成6 粒痴線

等你水

瞓咗冇睇，牙俊買咩？

Agger

上盤

聖保羅呢排冇乜入波能力咁

岩呀 好似日本咁 求你買客

大波

咁買主了

牙俊買上盤，書包買下盤，咁讓和有得諗

冇分別 反正你都同新一代燈神同路

唔識買盤 諗住買和-1

你刻意叫佢買客佢點會買

聖保羅

尋晚日本入波大炒喎 仲要反cup
似會一樣喎 半細全大

買大波補1:0波膽囉

咁多燈閪典賭

補波膽好大機會兩邊一齊輸哂
總入球1/2 好d?

下盤

跟星星 下盤

前提係睇好讓和，買兩球點讓和？

半場2-0

上盤要了

兩球邊有可能讓到和 點都要單數波 我補入球單數仲好

馬會重心推介：主勝

下盤 希望收全格

頭先冇睇quote

$10 -1了真係與神同行 可惜係燈神

下盤賺馬本 有冇同路

岩岩好夠鐘買唔到
好事黎
尾盤on99咁

小小地屌200算

跟左大波波

明明 和主 可以輕鬆收錢有4倍都唔買

聖保羅 -1/-1.5

應該下盤

留錢賭馬好過

引下

應該1:0完場

買唔切入球單

同感

半場2:0, 全場3:0

主其他

不要再說了

半場 1:0 全場 1:2 買左主-客

仲唔入波

你又話下盤

客

讓和

同路 齊羊

半場10

收到風上半1:1

入波未

大波己死

客隊就入

冰封入球

主真係好廢

客屌打

仲未入

半大未

半大只需⋯⋯

屌打唔入就

1:0

10

1-0

一睇到你講。。。。。。。。。。

客入未

立即冰封入球

1-0
半場2-0 gogogo

屌 咁撚快

比多兩粒

客屌打
01未

有包包加持 上半穿盤唔難

靚遠射

世界波

你非洲黎咖？

GOALLLLL靚波

佢睇緊上年個場

半1全1
頂著半細全細

佢56k

有書包加持 睇黎俊仔都要贏

Hold lun 住全場唔該

話左
無啦無啦

半2:0 ft 3:0/2:1

書包書包 包書

書包包輸

半細頂住

fs巴+狗俊好似不敗
日清+狗俊就買對家了

你on9

❌❌❌

你on99

客隊快D入一粒啦
唔撚識踢架!?

帕拉拿[0/+0.5]

半主cashed

咁早

椒 你2x1 買咗幾多

屌 主入多球未

咁係因為日清燈我

2:0 / 下半場再入啦

Cup

個個1-0就叫晒春好似贏硬咁
明明球半盤 你地仲贏緊半架
到時追和就好笑

情難自禁 我卻其實 屬於極度容易被燈的日清

因為你兩個聯手燈

好笑

連尼入多球好無

半場1-0
全場1-1

入個2-0先

書包❌❌❌

1-2

入多球啦主仔

求半大 收返條+1屍都好

rc

RC Victoria

紅埋

Away rc

0:1

客Rc

針

客完了

主隊456

仆街

0:1紅

假波 898

12m?

G chi

紅左就入啦名校仔

On9

咁都直紅

12名？

書包燈到客rc

?

屌 勁呀

客rc 點守呀

書包係買主定客㗎屌

主垃圾黎， 半場淨係-6 入一粒

球證買左主?

普通拉跌都直紅好黑暗

屌 書包又燈9我

個個紅牌就叫晒春好似贏硬咁
明明球半盤 你地仲贏緊半架
到時追和就好笑
編輯引用

紅你唔紅你

紅左仲勁 屌你老母

下盤針得 紅埋

黃俊話你燈9佢

受害者+1

客推跌人，再加挑釁手勢同摸面

屌

客紅姐係1-0 完場啦

紅埋, 買主既
ALL GEL啦

我永遠都係受害人黎

假波既野，紅牌都開到啦

客隊gel

半大全大已死

紅左就死守 十個人入晒禁區

終於有場黑哨係幫我

下盤已死

咩話？40:0？

輸緊就攻啦

買親果隊一係紅 一係送12m 我屌你老味

其實紅左仲好 專注防守 半場1-0 全場1-0
都有機會食到半個盤 仲力頂埋細波

全大-2~~~~~~~~~~~~~

紅你老母 下盤已死

師傅 明白了

上盤2:0.3:0了

都係書包識波

個球證傻撚左呀

5:2完

上半開埋ok??

書包

球證快d整幾球12m比主

佢無傻，佢只係重注咗上盤姐

至少入多兩粒

咁主半123全場456

你仲兜

賽果一早定左

支持包包

屌同尋日嗰場一撚樣
半1-0 全2:4啦咁就

買左客隊都幫唔落 屌傻系走去打人塊面 球證係後面

之前買明尼路對家紅左個我都以為贏尻硬

黃俊又收錢

你係例外嘅存在。。。

主快手啦屌

2-0?

2:0

2-0

半大CASHED?

點解無即場架~~~
有咁多轟咁多落去呀

半大！！！！！！！！！！！！！！！！！！

書包蛇

goal

話咗有書包加持 上半穿盤唔難

20

ez

我愛書包

半大!!!

包爺 出黎講多句呀

jump

半主半大

尊重啦

真係半場2:0

書包dllm

又錯失半大機會

書包次次走地mon po 講野都出事 又力頂 又話穩個啲

引哂啲人下盤

唉 唔好撚搞世佰喇
下半場2-1 / 頂住2-0開細波
是但比我中一樣算喇 屌你老母巴假

屌你 嬲撚死

下半場客入一球開讓和！

書包 強勢回歸

話撚左 紅左件 主隊重唔搵你黎開波

3:0未

仲講野 3-0 冇難度

一係2-2一係3-1

終於買一次半大係中既

半大GEL!!!!!!!!!!!!!!!

In書包

睇好紅多個

下半場會2:2

In 包包we trust

半2全2

買左-1

567上

書包 靜啦

其實半場輪2粒仲好 一方面紅左件 另一方面落後緊 鬥心無容置疑 分分鐘下半場456反杯

21ft

最衰冇得買主ng

屌 我明喇 入波果個原來係連仔...一直mon緊波post 屌佢老母連尼....住

睇黎3:0完場

下盤手足 永別

連尼梅開二度

Jumped

開主其他ok? 9:0

2.5s輕鬆GEL

半場3粒 下半可以唔洗睇

球證開始亂鳩俾牌

比你買中就巴假啦

半場咋唔好gel住

黃俊次次同我對賭都中

我發現唔落注 睇波po 都幾好睇

agger

40:0

你自己話 邊個係燈閪

靜啦 你記唔記得上次同我同路我叫你靜啦就大家一齊贏
記唔記得呀

維多利亞追和 我去維多利亞公園送10個書包派比路人

哥倫布機員[0/-0.5]

dllm咪再講啦，下半變40:0

Ok

2:2 我去老麥買包派街坊

再見啦，燈閪

Dllm

咁睇陣書先 一陣先上黎

屌， 我話半場20, 全場30 冇人叫我出黎講下野

不如直播吞書包

支持客隊反cup

嘩訓醒有錢收 日本好波

咁咪好

下盤已死 包頭

你都要靜呀仆街

沒有黃俊的日清
1. 3x1 西x瑞x丹 半0-0 ✅✅✅
2. 3x1 64 65 66 半0-0 ❌✅❌ (9買)
3. 巴甲半大3x1 ✅✅✅

你講啦 邊個燈

要求唔多2-1ft
大波又收錢
客盤又收錢
主盤都有半格
大家開開心心齊齊cashed 咪好

頂住-1

開3:0

巴甲有料

不了

半場波膽cashed
頂住個盤

-1/-1.5

你當上盤啲人傻嫁

留意到琴晚日本仔幫大家贏左好多

靜啦仆街
半格唔係錢呀

皆大歡喜

準備落大雨？

2018世界盃決賽指定兩支國家流出

世界盃我會日日響呢個post出水
希望我帶領大家斬狗會

訓左幾耐

屌你啦

包爺世界盃前哨戰心水：

維多利亞盤
2.5細
波膽0-0/1-1

Ho ball

半場完 訓到啱啱

正式宣布日清燈力強過黃俊

佢個post全部都係比人屌

聖保羅表示：

佢好燈
唔同俊仔對嘅話讓和好穩

波膽率先全X

巴假唔計 只計世界盃

On9
我買巴甲勁過狗俊啦

又屈 臭椒

書包好唔鍾意 巴閪同阿根廷咩？

讓和✅✅✅✅✅✅

🎒❌❌❌

Kaaa 點解咁早出水

屌 做乜買多左注和客主 我屌

重注對家又可以約經紀睇樓

其實我都幾肯定係開2-1

✅✅✅

On9 2:3啦

如果開唔到2:1 我退出球壇

買左讓和-1？

想買巴西出唔到線了

椒係咪想我打句挽留幫你反手

多謝你囉
連輸八口仲搭沉

屈我 要講句88了

彈開拉
燈閪

唔洗多謝 應承左自己死埋呢場唔玩波

希望木叔中

玩埋世盃先啦

走啦臭g 我巴假王黎
早g唔同俊仔對賭

今晚呢

阿g阿9都封自己做王

巴假3x1半大未針過

明尼路

不如封號叫巴假半大王算啦

今戰為西乙升班附加賽決賽首回合。紐文西亞在準決賽絕殺第3位的薩拉戈薩，實在有點運氣，整體表現不算太好，特別是門前把握力不足；再者，近4場主場勝率平平，僅1勝2和1負。華拉度列十分強勢，在準決賽首、次回合都勝出，氣走希杭，而且攻力十足，近6場合共轟入17球，今役可保不敗。「讓球主客和」必取[+1]客勝。

內容完全由《都市日報》提供

西利

日清是神

燈神

2:1 100%

華拉度列正氣， 一定追

下次就得 少左個人 我行緊上ifc 好高

跳左啦，有書包係到唔洗再睇

咁我再屌-1

-1W 半大

星哥西利喇

咩主隊冇乜入球能力

都市日報+星星

-1 WIN 半大

cls

又黎

咪燈我個-1呀

要睇俊仔買唔買

0%

Jump

話撚咗書包講完句野 3-0 完全無難度

Jumped 2-1

30

要講再見了

GEL 了

大波埋

大波仲易買過角

我係咪成功救左小星星

想g包包今晚買咩

FT 3-1 派一個$100

lm

hi everyone

我

主隊進攻好流暢

me

琴晚90分鐘都炸到1-3 今場3-1唔難啦？

LM

Ifc條隊開始長

迎接連輸九口

你又想做神?

我就第5口啫 好你少少

星做咗乜

想問呢咩app

包爺世界盃前哨戰心水：

維多利亞盤❌
2.5細❌
波膽0-0/1-1 ❌ ❌

bin c

大波cashed

包爺又表演全爆

想買日乙

踢少個點會唔流暢

屌 我尋晚已經打定話全針

書包又想重奪兵器榜第一位

好波ching, 未訓醒唔識買， 聽君一席話就尻買左半大全大， 半主讓主-1主 單數

買左3:0 3:1波膽 力頂呀

差3-1

星星巴假有d料到

本是同根生

#274,276,278

唔好咁快話維多利亞盤❌住
未打完
好驚
40先冇咁驚

因為愛

踢多個定踢少個

互屌確係得

包包 今晚買馬？

書包同黃俊爭緊6月之星

燈沉你d馬

係 會出響我個post 唔上黎波post喇

我贏

加埋日清上去

支持

書包 可唔可以走

包輸

今晚韋達騎師王

頂住3-0 開埋單數俾我啦

話說好似好耐冇見過林巴

後悔買3-1 客隊踢得比預期差

紅左件

30 膽有9倍

確定只有30？

朝早睇波po都有得笑

屌個球證著到成個keeper咁

40定下驚先ok?

中哂既 唔係唔派呀?

好彩未起身買下盤

12個打10個

波post 6月之星侯選人 以下開放提名

琴晚就我手足即場狂掃 今日到包輸即場講野轟爆下盤

智慧齒

1.001倍

以為個keeper周街走

屌起唔到身買上盤 都估到佢食撚滑

書包幫我一場揀6隻

書包 波燈
智慧齒 沙田燈

書包幫我揀40個number

無人和議

起身見到30
強強

有冇圖

都話你旺

11點未
怒屌巴假4x5半大

小妹暫時中哂大波波

allback巴有冇開青爐

all 巴

如果真係有主+1,allin得

主其他已死

-1暫時都未有問題

冇 唔會開。係到傾咪幾好

聖保羅3-1ok?

想跟

都係

ok 影響唔到-1

又準備9買了 中就中唔中算

絕殺3-1 ok
唔想太早要頂

你岩 有3-1就最好啦 無都可以既

好

屌 原來維多利亞踢少個 3:1凍過水

一早已紅

大波Cashed取消關注

訓醒笑死 話左琴日係書包條友燈啦

係

黃俊識嘢 今日d馬仔 有冇消息 你邊場爆

話撚左派錢上盤 唔識睇仲係到咩下盤100%

我咁有實力埸埸熱 好難爆

主rc

3:3節奏

1-1 rc

7場22賠

最睇好邊幾隻

你講完就rc

3-1最後機會

再見啦各位

死書包 琴日真係被你害死 唉！！！

不如腰斬啦

Cashed

想睇客隊入兩粒

派？

今晚日清重心
神州福星爪王烈熖串Q!!!!!!!?!

3:4會有幾多人跳

主rc 1定2

角球就3:4

10分鐘3 4到乜撚都得啦 仲問幾多人跳

這隻不錯 試閘同場有表現的錶豬寶寶也跑出來了
希望不是試閘之星！

上盤頂撚住

角球開左主其他6:1

主紅左 追兩粒比下面啦

我買了六環彩 希望你跑出來

4:0啦 睇黎

好,追二粒5:0

事後飛無人屌，世界變嚕

比一粒你開心下算啦

應該no goal了
主領先緊3球應該守

上面果條飛好似有出

上面條飛未開波po

#251

聖保羅第12人

有咩心水

比住兩場巴打爽爽先

強中自有強中堅
馬中之王愛馬劍

你跑不出 不要再上來

屌你老尾 兩場全場最伏你都中

你走啦 唔好燈住我啦

3-1開出未

賭聖？中半全波強 你有冇買呀 星星

本身都冷 你講完直頭F-F都唔想拖

屌你老母維多利亞快d入番粒

後者我都睇好 齊羊

真係開上盤

全中重心R7

波水換馬水
有無馬仔大蛇願意？

我ok?

個天都唔比我cut

中風

日清你馬仔好似燈燈地

Cash

波都燈

買唔切上盤但有出
中！

沙田燈

可唔可以派我

嘩， 真係半20 全30, 有請小星星出黎講返句

勁 今次唔屌你

今晚你主場？我玩馬真係好廢但想500推上2000
過兩日去旅行都有得賭世盃咁

上盤巴打

St. Paul

補幾多

今晚跟實牙蛇了

um, 我份人比較低調， 我只想講時間會印證實力， 多謝

大波收錢

智巴 怎看原來是書包問題 不是我問題 同意？

叻

扑街強 昨日唔係話後悔咩

3-2 我自含

食啦你 神燈力咋

你條撚樣明明要下盤

後悔買得870元咁少！

ft

輸埋最後300 冇錢了

場都完埋
含乜

原本想買主勝+3-0波膽
買錯左客

完場 不了

勁

有錢玩馬了
今晚點都要支持我俊

賽事日期: 13/06/2018
跑馬地 - 草地跑道 'B' 賽道 - 向後移欄

R1 3 糖黐豆
R2 (5 奇真)
R3 (6 君子精神) 3 銀亮之星
R4 2 勁飛聖 4 八太子
R5 11 好友益
R6 (7 爪皇烈焰) 2 平天下 8 銀豐神駒
R7 3 旺蝦王 [6 亞馬寶寶] 8 朝五晚九
R8 9 燈胆精英 (12 狀元才)

十三d馬我括左 你唔要13就飛啦

俾你講一句靈感到， 小注買左6 樣
半主1k
-1 主 1k
讓球主 1k
半大 1k
大波 1k
單數 1k

有冇tg

終於贏
後悔買得200元咁少
比好多消息嚇怕

小注支持傻俊

你咁樣.算唔算事後飛

中哂

謝謝

大運舞台

追番洛辛堡198

買你老未錯

早飛買左 跟住睡覺 睡醒就已經90分鐘 3-0

今晚alll in 阿美力架

今晚玩不玩馬呀強強

識波

今晚一邊上班一邊玩，買少少支持傻俊

打錯埋字姐

晏啲出 度好了，可以參考下

點解會買下盤

黃俊 請你解釋下大運舞台

仆你個街買乜錯波又畀你燈死

閪穴-1

同意

屌 30

包爺又撚狗

🎒❌❌❌❌❌❌

唉被書包搞到昨日一埸豬６注 搞住晒

就黎比你買哂

黃俊 交代

循例都要講句：聖保羅3-0！！！

肥鬼隻馬無 他用我－１０扮去馬吸飛

俊，今場追番幾多？

你廢 仲有得去 睇住的

Easy cashed

感動
聖保羅正氣

高水

朝早起身太趕， 又要洗頭又要刷牙洗面又要度波又要趕返工又要追post 睇心水

追返和日清對賭的５０元
昨天說了留錢玩馬不買盤

他叫我do something

俊 今天會否去馬？

他叫你死 你為什麼不去死？？？

會

你會漏閘

全日重心：旺蝦王

1.0w1.0p

今晚又係又黃俊又大仆街

黃俊今晚飛得 連大四喜都應該贏唔到

低ｂ！

傻俊過佢今晚會2w

你準備釘牌

聖保羅中咗 黃俊係咪要口交強強

尋日唔係比三位高人夾死我半和

指示管理層通知見習騎師黃俊，其今季的整體出賽策騎表現未如理想；假如他於2019/2020年度馬季的出賽策騎表現未能顯著改善，而他希望爭取再獲發見習騎師牌照，委員會很可能會要求他向委員會陳述理由。

雖然未追番洛辛堡
但至少有番個好心情買馬

又燈

我隨時準備好

貢你都記得

月巴 黃俊 椒仔

傻俊long好口未？

2.5大

日清黃俊，星，燈仔

我無買

你有！

應該補張半1：0

唔口交得唔得牙強強

日清黃俊已經當左成一個單位

你今日2w4p就得

超5黎

ｙｅｓ

２ｗ２ｐ

Win果場唔準當埋p

心中有善 大四喜 多多醒 神州福星

得200 有冇手足10000%水

助我買馬填返3000蚊波數

訓醒又收錢
利申事後飛，抽10個派我10蚊

無

by 黃俊

好，多謝大佬

有人派你 派我1000

獵球預測

輸到賣屎忽 賣半邊送半邊

跪求美巴馬水

同求心

呀拉騎王2倍幾 馬會又送錢

韋達騎師王

Me ,比馬會acc.我

主要做2佬 客唔洗降班無野爭 尻hea波

Thanks!

請問呢個係咩app

又有西乙

上面先有人答完。。。

屌唔記得起身買
仆街想買上盤架嗎
唯有等今晚d巴甲算

請問這個是什麼APP

Skout

找不到！不要騙我 仆街月巴！

周巴同日巴
好早起身
今晚巴甲有咩心水呀😂

你用咩os

阿美

Windows Phone

日日都夜訓早起

3x4半大

同路

想買4x5

辣殺 唔教你用deep web dl

講錯 係4x5

屌你兩個又黎

仲信唔信高士路好

成埸痴線佬呀！！！
月巴快幫我尋真愛

屌 上次買3x1都中牙

想g咩事

Tinder

沒有！！！

1001

中！

2，3 ok 唔貪心 中2x1都偷笑

風！

1001中！收錢！

啋過你

馬會收錢

1001派我500k

還我1500

ok

Po霸開始沉默 準備1001既心理戰

水我派我100000

尸

998